台灣TVBS拍到有鐵通扔中記者

藍絲又大條道理話暴徒目無法紀
點拆

Push

推

我冇嘢講

對中招既記者深感抱歉

冷處理

唔畀係警察扔架

其實就呢件事就知警察唔保護市民
睇下張圖 扔中記者個陣啲警察向後退
如果係保護市民就應該上前擋啦

所以你班死黑警唔好再話乜野保護香港市民嘅財產 因此要打鳩我地
你地根本就無保護過市民

咁公道啲講
的確又誤傷記者
下次真係小心啲
唔好俾機會人入 今次冷處理啦

意外

依家5毛要玩到扮蓋Ching?
Btw 負評，block，上一頁

咁啱見到po上嚟問大家可以點做又5毛你玩哂啦

#10答左 若果真係有藍絲咁講
駁返佢警察無保護過市民